Generar APK Android: https://medium.com/geekculture/react-native-generate-apk-debug-and-release-apk-4e9981a2ea51

https://openwebinars.net/blog/configurar-react-native-cli-desde-cero/
https://dev.to/shivams136/create-react-native-app-for-android-ios-and-web-without-expo-48lc

https://mrousavy.com/react-native-vision-camera/
https://github.com/rodgomesc/vision-camera-code-scanner
https://blog.devgenius.io/barcodereader-app-using-react-native-vision-camera-2cb812763393
patch error camara: https://github.com/mrousavy/react-native-vision-camera/issues/1118
Ejemplo vista camera: https://github.com/mrousavy/react-native-vision-camera/blob/main/example/src/CameraPage.tsx
https://github.com/teslamotors/react-native-camera-kit (descartado)

https://www.npmjs.com/package/react-native-ios-context-menu
https://www.npmjs.com/package/react-native-drawer-layout-polyfill

https://handi.dev/blog/how-run-react-native-on-macbook-m1-apple-silicon

https://v5.reactrouter.com/native/guides/quick-start
He tenido que usar react router native v5 porque la v6 da error nada más arrancar.

https://stackoverflow.com/questions/72143745/execution-failed-for-task-vision-camera-code-scannercheckdebugandroidtestaarm

https://circleci.com/
https://codemagic.io/start/

docker
https://hub.docker.com/r/reactnativecommunity/react-native-android
https://github.com/react-native-community/docker-android/blob/master/Dockerfile
https://gitlab.com/gitlab-org/gitlab/-/blob/master/lib/gitlab/ci/templates/Android.gitlab-ci.yml
https://github.com/sickcodes/Docker-OSX
https://support.circleci.com/hc/en-us/articles/360007188574-Build-has-hit-timeout-limit
https://github.com/CircleCI-Public/circleci-demo-react-native/blob/master/.circleci/config.yml

https://blog.logrocket.com/create-style-custom-buttons-react-native/
https://github.com/oblador/react-native-vector-icons
https://reactnativeelements.com/

https://wix.github.io/Detox/
https://github.com/wix/Detox/blob/master/docs/Introduction.Android.md#5-create-a-detox-test-class
https://github.com/wix/Detox/blob/master/examples/demo-react-native/detox.config.js

detox build android
detox test --configuration android --record-logs all

Change App Name:
guideApp\android\app\src\main\res\values\strings.xml

Change App icon:
android\app\src\main\res -> Hay varias carpetas por tamaño.

https://reactnativeelements.com/
https://reactnavigation.org/
